\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Siehst du die Feuer}
\index[in]{Schoschonen}

\beginsong{Schoschonen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/siehstdudiefeuer} 

\beginverse 
2. Die w\chord{e}eite Prärie singt uns l\chord{D}eise ihr L\chord{e}eid, \\
es heult der Koj\chord{D}ote im T\chord{e}ale. \\
Die Nacht trägt nun wieder ihr t\chord{D}iefschwarzes Kl\chord{e}eid, \\
wir schwören am T\chord{D}otempf\chord{e}ahle. \\
\endverse
\begin{small}
	\ \\
	\ \\
	bronco schrieb das Lied 1984 als Sippenlied der\\
	Schoschonen im Stamm Donnervogel, der sich mit\\
	anderen vom BdP abgespalten und den\\
	Pfadfinderbund Bayern (jetzt Weltenbummler) gegründet hat.
\end{small}
\endsong



%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: bronco (Heinrich Hufnagel)\\
Pfadfinderbund Weltenbummler, 1984\\
TS: 470
\end{angaben}


\index[in]{Lobe den Herrn, meine Seele (K)}
\index[vw]{Kanons!Lobe den Herrn, meine Seele}
\beginsong{}[]
\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\%\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\\ \\

\begin{Large}
Lobe den Herrn, meine Seele
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/k_lobedenherrn} 
\end{Large}
\endsong